關於林鄭講個公開對話 唔好中伏

唔多廢話。有兩點想特別指出嚟：
1. 冇前設, 咁傾嚟有咩用? 有籌碼都唔用?
2. 佢淨係搵學生會代表, 將成件事成性為年青人與社會嘅對抗。事實根本唔係咁，大家有眼見唔同年齡層都有出到嚟。同埋學生會代表早已經指出學生會唔代表所有香港人，你想同學生會傾當聽咗民意????

我冇嘢講

推多一次就算, 好多巴打都洞悉到。

推繼續遊行

係時候要set deadline

落實5項訴求就無需要傾啦，咩都唔用，好咩好傾呀！

上得連登嘅好少中伏，但係如何拒絕都要小心回應，避免愛好和平嘅市民大眾會有「政府都肯公開對話但係你哋蠻不講理」嘅觀感。